原來一切都係黑警搞事，係想呃ot定趁機架空特首搞軍政府

所有暴力衝突都係由警犬自編自導，呃ot都還好
如果係想借機得到更多權力同裝備自組軍政府搞港獨就大件事